你地身邊有冇人好鍾意批鬥自己友既人

個運動愈耐 見得愈多
呢類人又唔係藍 但好多野都屌
又屌大部分手足革命小學雞 日程月程表
生意唔好說喺門口掛句光復香港 etc.
comment好多都反諷
話樓主因住比人話熱狗 分化撚

雖然有時佢地係有point
但係佢地既語氣 態度 睇得多其實幾心累
本身我地呢邊偏弱勢
仲要咬自己人多過咬出面人
真係好懷念運動初期大家勁齊心
真係有野做唔啱係攞出嚟改善
而唔係純屌冇建議

睇得多有d攰 發洩下

P.S. 唔知係咪焦土派 不過我就好愛香港既

Agger

係...

你剩係睇連登都大把 唔洗身邊
從來打自己人係用盡力 仲大力過打狗

上次廿四號同班朋友一齊係彌敦道遊走
有個朋友係咁屌 話手足唔屌狗咪唔會狗查 話嗌口號好戇鳩 係度咇哩吧啦
我唔明點解要咁做 真係好撚哽耳

6月有好多 8月仲有少數 而家冇
感覺上香港人識諗咗好多

唔屌人點證明自己醒

犬懦論者

始終香港人都係有支那血統基因
外戰不行，內鬥在行

係咁㗎啦

因為佢地
打狗？唔夠膽
打藍絲？都唔夠膽
屌狗？都唔夠膽
唯有屌同路人 當自己出左力 有為場抗爭貢獻 然後覺得自己看透世事 自我感覺良好

有 係陳雲fans
嫌黃絲太on9
願榮光太庸俗
黃色經濟圈令黃絲屎都照食
陪審團會令正苦知你立場所以咪做
遊行=預約拘捕/送頭
集會好危險唔好去

總之乜都唔好做
留喺屋企簽聯署就夠、又安全

因為佢地打唔到狗 但閙到你
可以將個怒氣發洩落自己友到
原理就係唔熟唔撚食
其實一句收到佢地皮：咁叻 你唔撚做？
不過學大劉話齋廢事嘈

我就覺得
黃店就冇得扮既
佢話得人知係黃
預咗冇咗一大堆藍既客人
就算係扮 都做到個勢出嚟
唔明點解又可以搬到人血論

黃色經濟圈衰啲講句啊根本就係人血饅頭
不過佢有其他好處大於人血饅頭呢個污點

因為話自己人風險冇咁大
其他人就唔定啦

見親有人出新主意post
頭幾樓都好多冷嘲熱諷
通常我會block呢d
呢d十足十多年見盡既香討式5毛
呢樣唔得，果樣不行，樓主無腦等等
其實work唔work都唔應該唔比人討論就屌左先
討論區唔應該屌出主意既人
唔work講出原因就夠
冷嘲熱諷同屌既，一律當係5毛